# マスタリーコミットメント：モジュール204

もし動作する「faucet」を構築し、[PPBL Faucet Aggregator](/modules/204/faucet-aggregator)で確認できたなら、おめでとうございます！あなたはPlutus PBL 2023の最初の半分を正式に完了しました！



## 段階的な手順：

1. [PPBL Faucet Aggregator](/modules/204/faucet-aggregator)に動作する「PPBL Faucet」を追加したことを確認してください。
2. このモジュールにCommitすると、「PPBL Contributor Token」が一時的にロックされます。必要なテストを最初に実行することを忘れないでください。
3. 準備ができたら、モジュール204へのCommitmentを行ってください！


import MDXLessonLayout from '@/src/components/lms/Lesson/MDXLessonLayout.tsx';
export default ({ children }) => <MDXLessonLayout>{children}</MDXLessonLayout>;
